
                      Virginie Efira intercambia a Clovis Cornillac (su compañero en "L'Amour c'est mieux à Deux") por Francois-Xavier Demaison en esta comedia romántica franco-belga que cuenta las desventuras amorosas de un consejero matrimonial que trae la mala suerte a todas las mujeres que ama. Un pitch interesante a la "americana" pero inteligentemente tratado sin ir nunca a buscar las situaciones abracadabrescas a veces a expensas de la película que no evita los periodos largos. El humor no es muy rebuscado y se inserta en los malos modelos frenchie del género sin proponer verdaderamente alguna cosa nueva de hecho peor a causa de Elie Semoun actuando su eterno personaje que comienza de verdad a volverse insoportable. Afortunadamente el romance funciona bien gracias a la buena química entre la cara de eterna simpatía de Demaison y la bella y auténtica Virginie Efira, del lado del segundo papel Thomas Ngijol saca jugo del juego aun si él no está suficientemente presente. En breve hemos visto mejor pero "La oportunidad de mi vida" queda como una comedia romántica que distrae.
        
            